其實華為根本唔需要驚美國，只要⋯⋯

出呢一種電話！

唔使依賴外國技術，出多幾隻色，啲復古懷舊L ，偽文青仆住去買！

咩Google、ARM一定無力招架！